一個人臨死前會做啲咩

立遺囑？如果佢窮到冇身家呢？

安排生後事？如果佢窮到冇錢搞呢？

冇錢就唔死得？

係要死咁又點？

垃圾香港社會可以阻到窮人去死？

無錢你死左想點都無人想知

冇所謂

賤命一條
繼續搏落去又係捱到病死
唔搏又係窮死
即係你付出與否結局都係苦